四眼比人告了暴動你永遠搞分化；泰博議會投了反對你永遠搞分化

想用一本笑死朕氹你開心 好讓妳能多愛投我一票
落選的滋味 妳不懂這種感覺 早有泛民鐵票的妳永遠不會

看見鄺俊宇在我面前 證明我努力只是愚昧
市民不懂我的 那些憔悴 是妳永遠不曾過的體會

四眼比人告了暴動你永遠搞分化
我又何苦勉強自己愛上妳的選票
妳又狠狠逼退 熱血公民
靜靜關上門來默數我的淚

泰博議會投了反對你永遠搞分化
我還傻傻等到五區當選的那一天
直到那一天 妳會發現
真正愛妳的熱血公民守著傷悲

我還傻傻等到五區當選的那一天

改得幾差下

我差唔通你叫好咩傻閪冰人

用咩語言唱

呢首係手放kai？

到

賓放開

成句係咁唱：
四眼(粵語(廣東話))
比人告了暴動(國語(普通話))
你永遠(國語(普通話))
搞分化(粵語(廣東話))

語帶雙關

我用廣東話歌詞包圍咗普通話(歌詞)，暗示廣東話會戰勝歸來

你想聽我再改囉

762 stoned

李聖傑老婆是不存在的，李至傑至今都是單身未婚。

点睇簡體字

點睇李聖基(港鐵基哥)

唔識睇，用百度翻譯

道友

黑怕歌?

唔明

好多著名創作人都有食

道骨仙風，老友

唔問特西？

佢都stoned左

其實約翰遜(borthwick jackson)招群體免疫算唔算走得太前

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇

好憎政治post

推

你支持本土 為什麼不投鄭松泰 為什麼不投鄭錦滿
熱血好波 這是每個人都知道啊

手放開？

係 我岩岩開始學改歌 改成點？

建議報762填詞班

真心 樓主唔做填詞人真係浪費晒